# Uniminuto_Infijo-Postfijo

Este programa fue resuelto en lenguaje Java, el cual te permitirá saber cuál es la notación postfija de una expresión infija por consola. Además, incluye los signos [- + * / %]. Si tiene un error házmelo saber al correo: josue.romero@uniminuto.edu.co